[文宣機會]一陣有人排唔到屌鬼，記得幫屈臣氏啲員工！

main point：人地鋪頭四圍撲貨返黎唔加價，仲要俾你屌，真係以為人地想賺你嗰幾蚊呀？人地有良心咋！邊撚個搞到市民要搶口罩？政府呀！要屌屌政府啦。

1.政府一早知疫情，仍毫無準備去確保口罩供應，所以大家先要搶。

2.到口罩真係短缺，大家周圍去搶口罩，政府係呢件事上面仍然冇做過啲咩幫手(世界咁大，政府要搵口罩返黎會搵唔到？)由得香港人自生自滅，要天寒地凍起身排隊買一盒口罩。

3.咁都算，喺市民搶口罩嘅同時，政府喺另一邊繼續開大個門俾帶菌嘅大陸人落黎播毒。

呢啲你唔屌？你唔撚妥咪唔好撚排囉，返屋企坐定定等政府救你囉！

藍絲、港豬 一定要大大力屌，特別係廢中廢老。
佢一屌啲職員你就可以開聲屌柒佢，係屌俾其他排緊隊嘅人聽。

推

幫手推

又正義，又做文宣

gggg

教育下啲廢中廢老，齊齊屌

要全世界都知個垃圾政府係成因

黃金文宣時間，有記者仲好

佢地係咪唔知正苦倉有成億個n95

冇問題

各區急需護誠手！！！

成班廢老 反中亂港

李嘉誠不欠香港人！是政府！是林鄭受薪香港人！是林鄭欠香港人！！！

一定要將焦點放起政府收埋口罩送比支那都唔派比香港人

保護屈臣氏姐姐

廢老藍屍：唔滿意咪走囉

去禮賓府 有大量

今日起身排就係為咗咁
我八點幾落去就難啲排到架啦
但見住尋日阿布泰咁樣就火
今日一定要幫拖

屌死班藍絲、港豬、懵撚就岩

用錯表情

推 一定要講比多d人知政府收埋成千幾萬csi（唔記得有無串錯）口罩

班仆街仔真係唔死都無用 偏偏越自私越長命

無錯

啲人識聽人話就好啦

文宣組做野啦
整多d長輩圖
買唔到口罩係政府問題！

Push

推～～～

真係要幫屈臣史 仲有4，5日口罩
未洗買住

push

推！要人知係政府既問題

向排隊既廢老講解文宣

推 流動文宣
比機會佢地反思

講真就算戴左口罩同眼鏡都仲有機會中招....

文宣組， 係時間出動， 做煽動師， 將矛頭指向政府同共產黨

藍絲狗開波大家記得：
「點解我地要搶口罩？
因為政府無能囉！」

林奠條仆街搞到大家天寒地凍排隊!!!

屌你老母

唔隔離內地人，任佢地出入，你日日都要落黎吹風呀！

推
齊齊屌

抗疫保命
推翻暴政

藍絲廢老真係低智生物

立即封關

幫推

大家唔好食花生，幫幫手出去，見到啲藍喪屍係到屌零售時，幫手屌返醒佢地

推，一定要幫

你直接寫
政府無罩派
市民冒死排

政府無能 關誠哥春事

pi sh

啱！

多謝左誠哥先喇
唔係班廢老仲食緊炒價

關公好多讀者做屈臣氏

//我係屈臣氏現仼經理，好想講屈臣氏既高層真係完全冇諗過前面員工既感受！
琴日情況係前晚已經流傳屈臣氏有口罩賣，明知會岀現人群！
追問對策扮訓左！
到中午fb公開前根本冇通知前線員工！
而係將fb段嘢複製一次比員工，就當通知！仲要冇下一步指引。。。前線員工就由開工比人罵到收工！
仲要公開話限購一盒50個，但員工收到既通知係30個！
到零晨先岀fb話每間有20盒！根本有店舖係反夜貨，前一晚反貨冇 今日開門一定冇！
一反到舖500幾人等緊，仲要係人群中聽到
。冇口罩同佢死過！
。冇口罩咁新聞又賣？我一定吊x佢！
。如果冇一定係自己人扲哂！一定叫佢嘔反岀黎！
其實去到呢個地步我真係吾咁開門！呢班高層真係好冇人性！
亦好想借你呢到同大家講一講 去到呢個地步我地員工係冇辦法自己keep貨！因為不論咩時間反貨你地其實都係到望住開箱果下！
我地都靠公司每日比一個口罩我地
我夠膽講我地大部份員工之前都冇意識到呢個病令到口罩缺到咁！我地自己都冇買定存貨 我地都缺//

仆街啦，一定好多廢佬大媽屌，大家落定去差唔多

要700萬人一齊屌政府先得

手足加油😂

推！

夠口罩先好落去屌

大大力向大家宣揚係政府嘅錯

去屈記幫手

除咗賺得幾蚊之餘仲全日唔駛做其他生意，帳面一定蝕嗰日嘅人工同鋪租

唔講藍絲唔會諗到

P牌 推

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

口罩問題是港共的責任

大大力推 咪再倒果為因

Tui

[合法罷工 ， 助己助人] [染病的你、升官的他]
[少部份醫護已開始罷工、請珍惜機會、接力更多人響應]
本身你在醫院/海關/巴士司機/ 金融/酒店/運輸/任何政府崗位工作
又有傷風感冒症狀 （很容易自製冷親)
請上齊裝備即刻去急症室睇醫生 醫生一定畀你嚇親畀假紙你 甚至將你隔離 變相罷工， 即時救港行動
只要你有輕微發燒症狀， 拍片做證 ，你老細就吹你唔脹， 你問:係唔係要返工傳染畀同事先至安樂？
病假救港、助己助人、刻不容緩

唔係屌佢地, 係將佢地o既怨氣同怒引渡番去中共隱瞞疫情, 同港共唔封關唔提供儲備口罩身上

S

提提果班藍絲, 港共只會顧住大陸人, 當香港人係二等公民, 就算今次香港大步檻過, 如果下次再有乜乜肺炎物物疫症, 港共一樣會優先照顧大陸人. 所以我地要真普選!!!!!